連登係咪應該開個「收數台」？

仲有效率過大耳窿好多

開返個十八歲以下台仲好啦

好多人賭完唔找數係時候要清算

啊偉台

開個鍵戰擂台仲好

每個post都係啦

集中一個地方
開賽程表
俾雙方搵支持者入場打氣

私怨台